我想絕育

已經看透世事
覺得男男女女嘅事同自己已經無關
有冇人同我一樣？

動物絕育資助計劃：網上申請